Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
модель документа html, яка дозволяє його змінювати

Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
innerHTML дозволяє отримати вміст HTML-елементів у вигляди стрічки, а innerText дозволяє те ж саме, але у певного елемента, або його потомків

Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
найчастіше використовують document.querySelector, так як цим способом можна вибрати будь-який елемент за будь-яким селектором
